是日早餐。

芝士火腿多士，烘燶左。

碳多

癌

perfect

樓豬玩命

一次半次
就算連續食100次
你估真係會生癌咩

食炭？

cancer is coming